85折的

想問我用85載的是否不論九龍去新界或新界出香港！只要是我選擇了85折找司機.就扣除隧道費橋費沒有折扣！其餘也是 計新咪錶價錢再85折收費？

返去讀好的書再出post啦 1999
BTW, 無錢就搭巴士，唔會收貴你